一見鍾情 定係 日久生情？

講下原因
我自己就係一見鍾情
所以就算對方點追我但一開始對佢冇好感都冇用
對我幾好都會一早比暗示佢廢事玩鳩人
所以依家都仲係單身

一見鍾情
日久生情

我係日久生情派
鐘意相處耐左了解左先去追
但係啲friend話一開唔追就哂氣
話我燉太耐
真係過電嘅唔會相處耐左而之後先一齊

日久鍾情
一見中出

見錢開眼

成日一開始太急會嚇走人

唔會鍾意嘅，對幾內都唔會鍾意
會鍾意嘅，可能講下電話/wtsap下就鍾意

Agar

一見鐘情—>sp
日久生情—>gf

話日久生情個啲
係咪對住件超級極品耐都會動情？

如果冇好感 但真係對你好既又會唔會有機

本來識佢然後突然有一瞬間俾佢吸引住算乜野

日久生情首先都要個樣過左自己果關先

試過 最後都係決定唔好嘥人時間
（同埋唔好勉強自己）

日久生情

所以一見未必鍾情，但可以肯定大家有無可能

靚 - 一見鐘情
醜 - 日久生情

同小彤一見鍾情